似咩嘞...............

你是死癲婆

多過你

好好笑

好似伊虅瀾二

比你地攻擊又有咩所謂丫

炮友唔係友牙？

哩個真
咪又係屌到腳仔軟

約出來谷聚

有貞操嘅女人>.<

梳唔小心按錯負評

^_^

我立即